個三個人渣會唔會有機會打得甩？

想要假如搵個叻既律師又肯幫佢地打，有冇機會打得甩？
打得甩咁政府可以點做？

會

愛國愛港都有D難度

呀婆應該甩到身坐幾年